唔知自己想點

有時都留意到身邊人都比過好多機會同暗示
自己對對方都有好感
但礙於幾次重度投入嘅感情都失敗告終
最後都無再進一步
點樣可以跨過呢種心理障礙

Do what u want

ching..你意思係表白失敗咗?

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

我知道佢等緊我做主動
但可能我已經怕左拍拖
最後都選擇左詐傻扮懵
我諗大家往後應該都無咩機會接觸喇

唔阻 , 我會準時出現

點解怕咗拍拖呀
唔係呢件事應該都好美好咩

如果兩個人價值觀相近
應該係幾美好嘅

依架真係差好遠..?

以前D Ex係比較遠

最近就冇咩女仔有feel啦..？

就係最近part time識嘅女仔囉
因為平時都唔會刻意去認識
全憑緣份

咁呢個個價值觀又覺得點呀

幾好嫁
傾落幾投契

咁差啲咩又怕咗拍拖呀

可能因為之前拍拖覺得好攰掛

冇咩享受既感覺咁?

當然有啦
每段感情都好認真對待
但最後都係無結果
所以咪覺得攰囉

唉...打定輸數咁
但ching我估你都唔會想一路單身掛

有時都留意到身邊人都比過好多機會同暗示企開啲啦屌你老母

年底有機會再共事
到時應該會把握機會

我之前三個女朋友都係咁樣一齊嫁喎
好多女仔都係留返臨門一腳比個男仔嫁啦
會唔會係你留意唔到？

表白 錯過左就無

時機的確好重要
到時睇情況